"Ik moet doen wat zij doet en heisa rond."
"Oh--je?"
Hij zei, snel.
"Dat is anders.
Niemand verwacht van je dat je alles maar"--Hij keek naar haar met een schilderachtige mengsel van bewondering en verering--broederlijke liefde--"maar bestaan en ziet er prachtig uit."
